甜品舖啲甜品名好on9

今日去食糖水，老闆娘企喺部機隔離要我嗌比佢聽食乜。
我焗住好大聲咁嗌：「我想要傾城之戀！」
成間鋪頭啲人即刻陰陰咀喺度笑。
**傾城之戀係朱古力布甸上面有一球朱古力雪糕，側邊加咗條蕉。

「我想要呢個，唔該」
咪ok